冇咗你我會活得更好

你當你自己係邊撚個

我唔得

濛b

點

ho sad
點先可以唔俾人玩

做玩人果個

不要

你post 上嚟咪即係在意lor 柒頭

哈哈 其實係

精神病病患者謹記覆診

放手啦 佢係在意你 就唔會搞到你係咁叫春啦

同是天涯淪落人 絲打互相取下暖

其實我依家都知佢唔在意我㗎啦只不過我不斷尋找方法去令佢注意返我 但發現係冇用嘅

冇意思，只會覺得你煩
所以我都走了

人地當你小丑咋
你地呢個關係持續咗幾耐啊?

差唔多兩個月

我由年尾話放低
到依家都做唔到

死啦 我會唔會都係咁

我又係好鬼犯賤唔捨得del佢啲contact
覺得只要仲有聯繫就仲有一絲生機